★地產代理：屯門、元朗分行提早關門 區內無人睇樓

受元朗市民受襲擊事件影響，有地產代理指出，元朗區今日完全無人睇樓，即使預約亦已取消，但業主未見有大幅減價。

祥益袁思賢指出，該行位於屯門市中心分行亦已關門，預期業主有機會提升議價。而部分早前預約到屯門時代廣場及屯門市廣場睇樓的外區客，今日亦陸續取消預約。

至於鄰近天水圍區，該行謝利官表示，指標嘉湖山莊已有約10%業主降低叫價，但減幅僅約1至2%。當中麗湖區一個低層三房放盤，由600萬元減至590萬元放售。

中原地產表示，基於員工安全考慮，該行屯門及元朗部分分行已關口，分行內前線員工已轉至一手項目當值，居於屯門元朗後勤員工，可按個人安全考慮提早下班。

美聯物業亦表示，公司以員工的安全為首要考慮，部分受影響屯門、元朗及荃灣分行已經暫停營業。居於上述地區的後勤員工，亦可因應個人需要提早下班。

元朗區今日完全無人睇樓，即使預約亦已取消

元朗人想賣樓放租都唔掂

睇下仲有冇人敢租元朗村屋